[WWE Fanz 召集] 點睇Goldberg....

Gb 秒左BL 係咩玩法?

WWE 傻撚左嗎

睇摔角網話好似會有後續 遲下會打多3場

不過goldberg 都大年紀，可能打後個幾場比賽都係幾分鐘完場

其實唔明有咩咁好睇...
不如直接棒中邑上1線好過

我係3年後嘅未來人
Goldberg return打贏咗Fiend

Same fucking question
WWE 傻撚咗嗎